屌你老母天文台尋日話落雨落到而家咁猛太陽

好撚焗呀屌你老母 up得就up

懶撚係準咁早兩日提鳩你 屌原來係玩鳩你

捨得落雨未呀天文台！

信天文台?得啖笑，我阿媽仲准過佢

天文台由星期一開始就話落雨 成個星期都冇雨落

2017喇喎 仲有人信天文台架原來？

炸咗九年

on9
三日前已經講緊落大雨
一日拖一日
拖到今日冇埋

好撚熱呀！

垃圾大交合

星期二 天氣報告話星期三到星期日都有雨

星期三 天氣報告話當日有驟雨 星期四到週末都有雨

星期四 天氣報告依然堅持有雨

星期五 屌你成個禮拜雨粉都冇滴 反而係又熱又焗 仲係話星期六有驟雨

星期六(今日) 暫時陽光普照

呢個咁撚垃圾的部門不如執撚左佢 完全零作用 預報冇次準 淨係識實時報告天氣 我行出街都知咩天氣啦使你報俾我知？

仲有！每次落雨落到水浸咁款都係黃雨 on撚9

大交合

你傻架？信天文台

執柒左佢啦大交合

真係痴撚線 廢到

早兩日？
早一星期已經講到又會再黑雨咁啦
個天就係要玩死天文台
你預計會暴雨就一滴雨都唔俾你
天文台公信力跌到負分

用心良苦

執左佢炒晒班高薪廢人喇

可以落雨未

執柒左佢啦.jpg

投鳩訴班撚樣啦，乜撚野超級電腦，垃圾

天文台死全家啦
屌你老母

日日改

水浸咁都係黃雨
星期六日，平日半夜就掛8號波

天文台

佢又話聽日會落雨

大交合變左燈㗎啦

成日開對家

佢啲預報系統係咪仲停留係廿年前
冇次準既

屌佢老母
做地盤諗住佢落大雨做哂預備功夫！
而家屎都無滴仲要比老細屌做咩停哂d野！

真係無次準，屌佢老母

日日話落雨都落唔到 屌佢老母

屌你本身約左女神話去行山
以為落雨取消左
原來冇落屌你老母天文台

屌你老母
成日都話 有驟雨 多雲 間中時間有陽光
玩大細實無得輸

人地日本氣象廳預測都8～9成準
幾時落雨 天氣預測分晒等級
可唔可以學下人

之前天氣凍 溫度預測都日改夜改無次準

預測唔準
睇住降雨量/風力掛訊號又唔識
仲有咩存在意義？

屌佢老母
連預測落唔落雨都唔準

執柒咗去啦

好撚熱啊

到左2017仲信大交合

唔識唔好亂講
下就6點半無落雨
我抄樓主個名10次

黎緊啦 係大陸咋

認真 大交合真係好撚廢
講撚到幾大雨又剩 結果呢？
猛太陽到 平時真正大雨個陣就永遠都黃雨 總要遲撚到仆街先掛個黑雨出黎 當施捨咁撚樣
屌你老母大交合死全家

真喺好撚廢, 吹到落足成星期

有無得去政府部門投訴

用咁多錢搞一部乜嘢預測電腦

星期三定星期四就話落雨

我仲記得個報導
[放假先黎落雨, 一連三日狂風大雨]

琴日的確幾大風,但雨呢

落條毛呀 毛毛雨都冇

咪就係，仲等我唔洗衫住

落雨就預早幾日提
黑雨八號波就遲幾個鐘先掛

短 暫 時 間 有 陽 光 ， 有 幾 陣 驟 雨 。 稍 後 局 部 地 區 有 雷 暴 。

今日預測係咁, 講到有雷暴, 一陣出街都唔知帶唔帶遮好

屌你老母 焗撚到鳩都濕

遲啲仲會推出14天天氣預報唷

呢兩日係屋企都熱到仆街 又焗又濕

iPhone 內置個天氣app仲準撚過大交合

唔覺

之前7日變9日已經唔撚得啦

btw 有冇準嘅天氣網可以參考吓

一早屌鳩過佢啦

幾百萬年薪

屌你老母食屎啦天文台
我成個星期日日拎住把遮出街都唔知做乜尻
又長又大把
慘過拎住有線部解碼器

又濕又熱又焗!
好撚辛苦呀!
仆街天文台

天文台投訴熱線：
2926 8468

customer@hko.gov.hk

大陸預報2星期後天氣仲準過大交合

雖然我都知天氣既野變幻莫測
7日或9日既天氣預報有時有偏差我都理解

但屌你老尾到星期四都仲講緊五六日有雷雨
結果尋日冇雨而加好好太陽

大交合你仆街死啦

話說琴日睇天氣無雨落

我阿媽走出黎話咁焗陣間應該月雨
話口未完就落左一陣雨

老人智慧真係有啲料

咁撚少夠落幾耐
食屎啦依啲含撚天氣

今時今日仲信大交合真係得啖笑
警報睇錢行先, 落到水浸都係黃雨屌
預警一係大細都買晒, 驟雨有雲有時有陽光, 一係就估撚錯晒實時改
咁多錢請個台長得閒上FB BLOG串下香港人

睇個款都係落得果1-2粒鐘

係地盤通風位室內齋坐都底褲濕 on9

理撚得你 , 人地台長人工已袋

點解重會有人睇天文台
一早已經唔信
睇黎都哂氣

可能未黎到已經散左

有無ching出發去緊沙灘

個圖案
由兩個雨雲 去到 得一個黑雲 去到 白雨雲 再到宜家 有太陽加雨雲
咁我洗撚睇天文台 屌你老母 我睇個天都得喇

係 天文台都係以中央為首 測中國 唔撚係測香港

宜家出個天氣炎熱警告 我屌你老母

我D汗滴到好似落雨呀仆街

日日返工見D同事帶哂遮 然後尿都冇滴 攪到佢地屌哂老母

依個19台不嬲垃撚圾

特首要民望第一件事就炒撚左天文台班廢物

真係落佢老母

天文台成日偷偷地改D預報 所以最好cap定圖binc

由禮拜二話落成個禮拜雨
好啦咁禮拜一跑步郁下
點知話禮拜三先落 再跑多日
結果跑左4日

冷氣機水仲多過啲雨

垃圾大交合 仲諗住落雨涼涼地訓餐爽既 我屌 太陽曬到屎忽咁滯 仲懶撚醒早幾日提埋話weekend一定會落雨 食屎啦 黑雨落撚到水浸腳 點都唔撚掛黑雨 成班返去咬糧

same here

屌你老母賤種天文台 日撚日都話落雨 日撚日都猛太陽到仆街 日撚日係度改 預報又唔撚準冇撚用 咁洗撚你天文台咩

垃撚圾到

辣垃

同朋友約戶外活動
比大交合打亂哂計劃

屌你老母呢加邊過唔撚識啊！？講撚左幾日狂風大雨啦
到今時今日呢一刻屌係屎水都冇滴！幾日啦屌你！
仲係度扮撚曬野話人唔撚識自己留有一手咁

無問題 出發緊沙灘

本身有炒散返，因為話落雨取消，結果雨粉都冇滴

仆你個街 晒撚到

一樣呀 去邊個沙灘呀

臨急臨忙去得邊
石澳個d囉

最撚閪係即時改個天氣預報
個預報係起身見到咩天氣就即刻改
之前寫嘅完全無撚用
即係即日嘅事咁洗鬼你預報咩
有眼睇啦
星期四開始話雷暴
到星期四無雷就即刻改天晴
屌你影響所以睇天氣翻工嘅人

比佢fake到乜都唔敢做

天文台自稱:

預測準確度一般隨預報時效增加而遞減。第一至三天、第四至七天和第八至九天天氣預報的平均準確度分別約為百分之九十、八十五和八十。

第九日都有80%準

究竟天文台準確嘅定義係咩

屌佢啦，今朝先改
琴日係話雷暴大驟雨

Accuweather

流浮山35.6度

冇funding係咁

我估天文台入面啲「超級電腦」可能已經二十年歷史

執撚柒佢啦屌你老母大交合

屌你老母個老母
垃圾都不如

即時地區預報

大致天晴 局部地方有雷雨

我都識講啦 以後我報天氣！

其實個個都報到
因為佢都係睇依家咩天氣就報咩

港獨既一日 一定要捉天文台班撚樣黎清算

推

老老實實呢個icon真係冇得輸

但星期四沙田真係落到狗屎

雨呢

哪有雨？

執左佢啦

加句局部落雨仲唔係萬能key

咪就係
明明天文台寫住成個星期黑雲大雨
點知乜春都冇
請天文台班友番黎做乜尻

陽光普照
邊撚到有雨
痴撚線，浸哂就黃雨，冇雨就話大雨

佢都係雷雨咗幾日

已complaint

日日都出同一個icon 都得

屌你大交合 有雨冇雨 開大細 50%機會都錯 柒撚到

垃圾大交合 成日改口

係街都人屌天文台話落雨

Yahoo 話未來三日落雨機會35-40，大交合話60，邊個會贏

屌你老母講左成個禮拜雷暴, 而家呢

Please contact 1823 to make the complaint

酷熱天氣警告-->多人開冷氣-->冷氣機滴水-->落雨

in 天文台i trust

咁你抄定都得

佢老母個閪就落雨

鳩UP台

大交合？執柒咗佢啦

問屋企長輩一定準過大交合

買咁多儀器，駛咁多錢

都唔準，咁天文台有咩用？

上次落狗屎咁大雨就等人返晒工先掛黑雨

成個星期都話落雨 到依加都未落
天文台話後日星期一會落雨 都唔知信唔信好
我星期一影婚紗相
落雨改日子嘅話要兩日前改 即係今日
如果唔係 到時間公司book晒車約晒化妝師攝影師 要改日子就要比多啲錢
今日間公司已經係咁催我 問我地係咪確實星期一影

都唔知改唔改好

大交合
日日開個app睇天氣，一滴雨都無

好似話一定要master in physics 先有資格入去做
屌你地成班垃圾讀乜撚野master 呀
嘔番哂政府資助你讀十幾年書既學費加人工出黎啦

碩士, 食屎就有你地份

你地都幾好笑 講到天文台控制天氣咁

話口落成星期

投訴係打1823？

專家食屎啦

用下個腦啦

正一係88分鐘先俾波膽料都仲要唔中既垃圾

一兩日都咁唔準班友有咩用？

日日都有不測之風雲
所以聽日唔中，係無問題

好撚差佢 成日講 既差好撚遠
上星期雨都無講撚到依家 帶遮雨又無落過咁

轉曬做屈機icon…玩曬啦

yes
u can order them to do so

何文田有落

就快 個天藍撚到 雲都冇

抄得嗰十次 即係你都無咩信心會落到啦

留名binc

就快6點半

抄得多先=有信心？

玩大啲啦 我就係粉嶺 如果六點半無雨你抄我名一百次
有嘅你抄返我一百次

喂你咁快抄

找左數就算啦

打錯字
有雨我抄 無雨你抄
用毛筆

天氣形容台

我哋自己起身睇個天仲準過佢啲即日天氣預報

真漢子
下次同人賭就用天文台d廢料 必贏

星期三定四港島落過10分鐘大雨就曬到依家
屌等我仲走去買撚咗把遮

唔好話大交合
都預測錯誤
諗著星期五落大雨，點知熱到痴線

到而家都話80%會落雨，肯定一滴都冇

反而係飄咗去台灣落暴雨

即日都唔中啦
其實都幾高難度
自己望下個天都準撚過大交合

雷呢屌你老母